原來香港仲有無罪推定

不過得啲狗同狗仔女同高官有

同八萬五一樣，"無罪推定"已經唔存在